點睇見工問interviewer佢自己/公司有咩缺點

班友咁鍾意問人有咩優點 缺點
有冇人試過問返佢自己/公司有咩缺點

利申：未試過

人地會講明缺點係ot
即係擺明唔夠人手

好貪錢

gay